城大餐廳情人節痴線宣傳片

今年情人節唔知係咪有好多巴絲幫啲公司機構做PR
啲promote真係好敢玩好有創意
繼飲食界譚仔出招 痴咗線宣傳情人節送十小辣朱古力同用辣椒框框影相後
連教育界—City吾城都忍唔住玩埋一份 整個情人節套餐

雖然city之前都有好多經典事蹟 但一向都處理得較嚴肅 唔太玩得
今次條片出得街算係踏出一大步 起碼宣傳成效一定掂先
厲害了 身為吾城人就緊係G持吓啦
邊位巴打咁好戲出黎認咗佢

城大餐廳唔使宣傳都多人啦

打手

canteen就係 citytop就唔敢講

咁辣殺都拎出嚟講